係咪好難得香港仲有呢啲年青人？

啱啱三點左右 電梯一上九龍塘
就見到個後生仔好急咁叫個職員快啲過去處理
原來係有個大陸佬係度食煙
個職員求其講兩句呢到唔俾食煙之類嘅說話就放走咗 個後生仔個樣好愕然 chur住個職員話咁就算？唔檢空？
因為我企得有啲遠 聽唔清楚
但睇得出個職員唔想搞大件事
不過後生仔堅持要檢空 拉扯到下一班車到
個職員先行到個大陸佬個到叫佢去站長個到處理
仲聽到個職員同個大陸佬話 你俾人睇到吖嘛冇辦法 而個後生仔全程跟住 唔想放過個大陸人

平時覺得而家嘅年青人唔會理發生緊咩事 唔好搞到自己就得
好難得佢唔嫌麻煩肯出聲
仲好堅持要個職員揸正來做

之前有訪問過D 查飛狗
話告D 支那人都冇用
因為佢地冇香港住址
佢唔交都寄唔到傳票比佢

搞9佢哋都好
等佢知道呢度唔係大陸

啱呀 個大陸佬即刻r曬頭 個樣柒下柒下